沖涼嗰陣會唔會熄水

我通常要熄水先搽洗頭水沐浴露
但有啲人係長期唔熄水
會
唔會

電熱水爐咪要熄水囉

冬天熄唔到 會凍死

唔熄 拿拿臨搽完沖水

個爐係咁又開又閂好撚易壞

利申煤氣爐

唔熄嗰啲係咪即係會另個花灑去另一邊 定一路沖住自己

會 手腳慢 又鍾意慢慢黎 唔熄覺得好折墮
反正又唔是煤氣爐

下邊放個盤

唔熄，煤氣爐開水又熱又凍，10幾秒先正常番，on99

一路沖有咩問題

預熱式熱水爐表示⋯⋯一定要熄，比啲時間佢再熱返
如果唔係會冇熱水

一定唔可以熄 熄咗起碼等10分鐘先有返熱水

咁啲沐浴露洗頭水咪一秒沖走晒⋯⋯又好稀

行前一步咁

煤氣爐唔熄